<蘋果> 如果林鄭係雞，羅致光就係豉油

如果林鄭係雞，羅致光就係豉油 - 陳也

2019-01-17

如果人有120歲，60歲只係中年。

如果羅致光係人，香港就係天堂。

如果長者要重新定義，89歲才有投票權。

如果有奶便是娘，高呼「X你老母」的黑警唔使交水費。

如果野豬摷垃圾桶係死罪，狼吞了五千萬落肚，屬財技，融資之嘛。

如果林鄭係上帝感召，香港人就係邪靈劈友。

如果個個61歲都想做特首，淘寶就發大財了。

如果台灣被順豐速遞，香港一國兩制個郵包，早已空運上火星。

如果明日大嶼係點心紙，電騙黨收線，轉場去茶樓吃大茶飯。

如果粉嶺高球場=運動，白襪仔就=黃背心。

如果鄭若驊大義滅親，佢老公一視同仁拎到綜援。

如果習大大120歲，61歲的林鄭有機會忘年戀。

如果林鄭120歲，記得幫羅致光BB換片，臭啊！

如果林鄭係雞,佢唔拎老人綜援應該會餓死

個標題

老點？！

如果林鄭係雞，羅致光就係印度神油